我幫元朗之夜作左首歌

721721 黑警開左三十六槍
721721 黑警開左三十六槍
三十六 三十六 三十六槍呀
721721 黑警開左三十六槍
721721 黑警開左三十六槍
三十六 三十六 三十六槍呀

唔知岩唔岩音